# Simplified Chinese translation for gtkfilesplitter
# Copyright (c) 2008 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2008
# This file is distributed under the same license as the gtkfilesplitter package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gtkfilesplitter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2006-12-13 22:47-0300\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-10 06:19+0000\n"
"Last-Translator: Mr.Lodar <Unknown>\n"
"Language-Team: Simplified Chinese <zh_CN@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2009-09-24 00:44+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

#: gtkfilesplitter.py:98
msgid "Error: filename not given"
msgstr "错误：未给定文件名"

#: gtkfilesplitter.py:136
#, python-format
msgid "You're about to create %d files. Are you sure?"
msgstr "您将要创建 %d 文件。确定吗？"

#: gtkfilesplitter.py:206
msgid "Could't remove original file"
msgstr "不能移除原始文件"

#: gtkfilesplitter.py:217
msgid "Could't create md5 hashfile"
msgstr "不能创建 md5 哈希文件"

#: gtkfilesplitter.py:327
msgid "Checksum verified OK"
msgstr "校验和已验证通过"

#: gtkfilesplitter.py:336
#, python-format
msgid ""
"Could't remove file part\n"
"'%s'"
msgstr ""
"不能移除文件分块\n"
"'%s'"

#: gtkfilesplitter.py:339
msgid "Checksum couldn't be verified"
msgstr "校验和不能被验证"

#: gtkfilesplitter.py:344 gtkfilesplitter.py:460
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: gtkfilesplitter.py:385 gtkfilesplitter.py:511
msgid "Do you want to cancel?"
msgstr "您要取消吗？"

#: gtkfilesplitter.py:387 gtkfilesplitter.py:513
msgid "Action canceled by user"
msgstr "动作被用户取消"

#: gtkfilesplitter.py:391
msgid "Select a file to split"
msgstr "选择一个要分割的文件"

#: gtkfilesplitter.py:399
msgid "file selected: "
msgstr "已选择文件： "

#: gtkfilesplitter.py:404 gtkfilesplitter.py:480
msgid "no files selected"
msgstr "没有选择文件"

#: gtkfilesplitter.py:424 gtkfilesplitter.py:490
msgid "Please select a file"
msgstr "请选择一个文件"

#: gtkfilesplitter.py:430 gtkfilesplitter.py:431
msgid "Couldn't open the file '"
msgstr "不能打开文件 '"

#: gtkfilesplitter.py:430 gtkfilesplitter.py:431
msgid "'"
msgstr "'"

#: gtkfilesplitter.py:437
msgid "Delete orig file: "
msgstr "删除原始文件 "

#: gtkfilesplitter.py:442
msgid "Generate MD5: "
msgstr "生成 MD5： "

#: gtkfilesplitter.py:468
msgid "Select the first file to join"
msgstr "选择第一个文件来合并"

#: gtkfilesplitter.py:496
#, python-format
msgid "Couldn't open the file '%s'"
msgstr "不能打开文件 '%s'"

#: gtkfilesplitter.py:516
msgid ""
"Simple File Splitter/Joiner version 0.1\n"
"by Denis Fuenzalida <denis.fuenzalida@gmail.com>\n"
"\n"
"http://code.google.com/p/gtkfilesplitter"
msgstr ""
"Simple File Splitter/Joiner version 0.1\n"
"by Denis Fuenzalida <denis.fuenzalida@gmail.com>\n"
"\n"
"http://code.google.com/p/gtkfilesplitter"

#: gtkfilesplitter.py:551
#, python-format
msgid "Working ... %d%c done"
msgstr "正在工作 ... %d%c 完成"

#: gtkfilesplitter.py:567
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: gtkfilesplitter.py:574
msgid "Alert"
msgstr "警告"

#: gtkfilesplitter.py:581
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: gtkfilesplitter.py:588
msgid "Please confirm"
msgstr "请确认"

#: gtkfilesplitter.glade.h:1
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: gtkfilesplitter.glade.h:6
msgid "Delete file parts on sucess"
msgstr "成功时删除文件分块"

#: gtkfilesplitter.glade.h:7
msgid "Delete original file?"
msgstr "删除原始文件？"

#: gtkfilesplitter.glade.h:8
msgid "File Splitter/Joiner 0.1"
msgstr "File Splitter/Joiner 0.1"

#: gtkfilesplitter.glade.h:9
msgid "File to join  (<file>.1): "
msgstr "合并的文件  (<file>.1): "

#: gtkfilesplitter.glade.h:10
msgid "File to split: "
msgstr "分割的文件: "

#: gtkfilesplitter.glade.h:11
msgid "Generate MD5 checksum file?"
msgstr "生成 MD5 校验和文件？"

#: gtkfilesplitter.glade.h:12
msgid "Parts size:"
msgstr "分块大小："

#: gtkfilesplitter.glade.h:13
msgid "Verify MD5 checksum file"
msgstr "验证 MD5 校验和文件"

#: gtkfilesplitter.glade.h:14
msgid "_About"
msgstr "关于(_A)"

#: gtkfilesplitter.glade.h:15
msgid "_File"
msgstr "文件(_F)"

#: gtkfilesplitter.glade.h:16
msgid "_Help"
msgstr "帮助(_H)"

#: gtkfilesplitter.glade.h:17
msgid "_Join file parts"
msgstr "合并文件分块(_J)"

#: gtkfilesplitter.glade.h:18
msgid "_Quit"
msgstr "退出(_Q)"

#: gtkfilesplitter.glade.h:19
msgid "_Split file into parts"
msgstr "分割文件到分块(_S)"
